李家超話“中國”係“外國”!

係咪Viu亂剪?

有冇記者跟進?

李家超搞港毒

陳茂波早前回應囤地風波時指，持古洞農地的國萬實業股東之一、海外公司Orient Express，由「太太及家人」持有，但昨被報章揭發，「家人」原來是陳茂波的兒子陳天行。